仆街 尼爾如果唔係神作 咩game先係

利申 del左save
打機打到喊

前排特價買左

識貨呀
最尾睇住佢剷save 個段真係喊出來

除左人設同故事，各方面都有好大進步空間

巫師

玩彈幕死完又死
見到d人既鼓勵已經眼濕濕

人設 故事 音樂 三樣都世界級

No man sky

你地玩pc定ps4

三周目玩到2B死左真係好似個心少左一忽咁

故事算係嘅

但game design真係唔多掂

Dark souls

之前PS4 特價買左
前期玩到有D悶

七月出Nier舞台劇BD
建議有興趣了解A2過去既人睇完再「細心」玩一次
你會發現對A2既感覺完全唔同哂

劇情來講

始終日廠比較岩口味

我係你就快d走
連登讚巫師一定比人圍

仲有10日 又有得玩喇

特價加折扣code179有得玩
好唔好玩好個人
不過我覺得幾有趣味
9s hack啲低級機械人唔小心跌落街好好笑
場境音樂氣氛捉得好到位
玩到2b死左然後去打沙漠隻飛天蜈蚣
暫時評價好高（個人黎講）

一有呢d po就要出黎講bioshock infinite

彈丸論破2

冇人天

你講緊Nier: Automata?

老實講Gameplay 就麻麻架喇.
不過認同人設, 故事, 音樂都一流.

故仔來講....Nier: Replicant 就真係好神...
正到hihi...
玩到好sad.

故事同音樂係神 但遊戲性災難級
boss戰同2b死前個part玩到我想扔手制
我咁講唔係因為難度 係因為堆同玩家作對既設計
唔比閃唔比斬 都on99

Zelda

故事音樂人設都好正
如果戰鬥可以做得再好少少就好
第二周目用9S重新再玩一次,其實好無胃,又再打返一樣D野

尼爾明顯唔係神作:
1. 可移動世界太細 可能連dark soul三份之一都唔知有冇 過區好似落街去七仔買野咁近...
2. 古怪戰鬥服 故事可以見到人形全裸嘅樣 全身鐵 冇陰道 細胸 但硬要著到懶係性感咁...
老細講 你會唔會插你屋企啲電器中出佢地?
另外仲有一段喺個機械生命體話9S想扑2B 冇J冇洞真係唔知點扑...
3. 故事奇怪 本身人類經已滅亡 班友真係唔知為乜係度打 而且根本兩邊都係機械 可以和平共處 攞黎講
4. 唯一可取係哲學 暗喻生物都依既定嘅程式做事 到最後滅亡

利申: STEAM版完全爆機

故事其實有設定佢地有J有閪

邊樹? 我重打

Pc冇閃避掣真係太on9

1同意 另外個遊戲世界都幾空洞
2 3 4就on9

第2點笑左出聲
第3點我玩左一半未睇劇透點會知人類已滅亡

FATE/STAY NIGHT

故事 A
音樂 AAA (最高)

但其他又未去到一線喎...

摩爾莊園

God of war4

Gameplay太多元素 反而有啲煩
劈劈下友又要hack

6O先係主角

其實係唔係你技術問題？
玩hard玩完表示玩得好爽

2b死前個part已經唔關技術事啦
要慢慢行去個故事位
行兩步又中一次毒 又唔比衝 見到怪又唔攻擊得
仲會比隻怪撞落街重新行過
打咁耐機未試過咁燥

仲有難度 我平時打機都打hard
但nier個難度setting真係有問題
normal好似玩無雙 hard就對面玩無雙
未試過一隻game既難度可以咁懸殊
不過你都可以話係我廢既 反正大把人咁諗

係咪完全爆機但係冇睇劇情

我自己爆過一次就冇重玩既動力
反而P5 DQ11 同YS8都有

hack and slash的確好快厭
但係淨係e end突破遊戲既框框已經夠上神枱

係我第一隻會買dlc既game

個戰鬥系統玩得耐會悶，同咪玩落好攰，唔知點形容，總之就係唔會想一日10個鐘都開住隻驚黎玩

dark souls

玩一個鐘都想訓啦

Automata個驚批都嫌棄到底你係點頂到Replicant
玩到我將成個手制車咗落部電視到
對上一隻獲得呢個飛爆moon殊榮嘅game已經係wii sport

除左戰鬥系統之外
我覺得故事都比上一作遜色

Replicant 一開始玩一陣已經唔想玩...
個畫面又白side side...
都係後來人地話個故仔好正先死頂玩.
又真係幾正.

Automata 搵左白金制作室所以好左好多
但個打擊感/ 判定果D 對於一隻ACT Game 黎講都係唔多合格...
唔係嫌棄, 係如果講gameplay, 呢隻唔會神得去邊, 一般般啦.
(HACKING 真係好好玩. )

呢隻駛乜用修改器呀
2B 兩把大刀打到爆機
9S 仲on9, 一把長槍插爆全敵人菊花 仲hack 乜春

上年個咩game awards rpg game同係日廠驚persona5都贏左automata

個故事好正喎
RouteC嗰下殺咗2b
睇住9s崩潰既歷程
機器生命對於自己存在既意義既質疑及不同理解

gameplay劣到咁都神作

呢隻真係神 無論係遊戲性 故事性 都可以話係神作

你拎DS BB Gow拎比就冇得比架啦
但唔影響我享受個故事同世界觀已經收哂價

其實個light heavy weapon combo做得好靚
但根本用唔著

個patpat 好正

nier同p5 我都有玩
p5>>>>nier
p5 gameplay真係高幾班
傳統回合制得黎又有創新

呢隻on9 cap水game

呢到我幫你頂住 巴打快啲走呀

其實有得比, ds bb gow冇一隻將成個故事同遊戲系統combine得咁好
呢種遊戲體驗先係今集nier殺食既地方

Gameplay黎講p5的確係好過nier幾多下 但係劇情nier>p5 音樂我覺得打和

Dark sold？

我都有玩p5 nier, 雖然話唔同玩法，但p5 真係吸引好多

gta5

龍騎士先係

DS BB故事同遊戲系統combine得唔好？
DS同BB你死左會翻生一樣係故事設定。
BB武器故事中傳說一樣會反映係武器上面。
（例如鋸肉刀呢類有打怪獸傳說既武器在遊戲入面打大型怪獸會有隱藏傷害加成，面版上睇唔到）

仲有一大堆遊戲系統同故事Combine埋一切既地方，只係無Nier做得咁明顯同露骨。

好想佢出返係ps4

The talos principle

點解個個講到遊戲性一舊屎咁?
日系黎講已經好好, 有hack and slash, 有彈幕, 有platforming
幾週目都有新野玩, 戰鬥流暢爽快, 支線有點綴唔係迫你全地圖無聊妖集
係怪少D同招少左D姐, 未至於一舊屎

有冇搞錯呀...買書先知!?
係我輸咗...

諗起隻驚有樣野好撚濕鳩
好多同主線幾相關故事收埋係drama cd,舞台劇,設定集,小說

呢樣係唔好既原因之一
成日玩完隻game仲要係game以外既地方補完番game冇提既野
咁隻game同半成品有咩分別

三國無雙8

尼奧寵物先係神game

nier係隻好遊戲但係一定唔係神作

玩左半個鐘Del左game ，退埋貨

好貴...仲好柒 係咁咦執一執畫面當新game出...

A2遊戲入面劇份唔夠，文件提過佢過去，如果加落3周目就好

識買一定等switch版
到時psn一定特價，分分鐘仲免費送

我睇完畫面對比 火都黎
較光少少就叫remaster...我都識啦

weight of the world真係好好聽
btw隻game本來好sad，但睇完donkey嘅gameplay即刻開心翻

日本仔game通病

2百幾姐 算係咁喇

我覺得百零蚊就ok
隻game起格喎大佬...

痴線 舊GAME當新GAME賣 唔明D人興奮D乜

同感 成班食懵左...

Switch版出左喇喎 同埋switch得30fps

Steam版有一代買重製版半價
未玩過既原版當買隻新個價都差唔多
買過ps3版就慘左啲

大人既理由延期
再睇番呢一年psn成日針住switch堆冷飯黎特價送game

pubg

咁如果我想係ps4打多次dark souls係咪唔興奮得？
我部ps3都賣鳩左 係咪想打多次dark souls 既話又要收番部ps3番黎打30fps既dark souls

Dark souls好難未玩過原版喎
雖然故事膠爆但gameplay真係一流
除左一開始無數次跌左落街外

難度太鳩
Normal太易 hard太難
唔少人好似我咁玩hard
一開波就卡
仲要restart要重睇cg無得飛
結果normal打真係純睇劇情無難度
其他都ok嘅 幾鍾意佢有d隱藏野要靠技術先跳到上去
音樂做得好
但結局好老實講
我會比較想用返以前drag on dragon個種絕望結局多d
而家bbq太正氣

仲有steam
pc家陣好似比人遺忘左咁

連登而家連粗口filter都冇人屌

我估pc版點都好過ps3下話
有d鐘意追勁腦嘅直程ps4都話垃圾添

今次真係最正氣嫁喇 但對比以前冇玩過dragoon dragon同上集 nier 既人黎講 都好胃痛下

白金工作室出既
好難唔高質

我部notebook淨係拎黎做野 打唔到機
打機係用console

horizon

God of war

你點用電腦同我地有關...?
Who F care?

Nier個故事好撚癲，如果唔係用蘿莉做主角，俾人一種毒撚遊戲嘅感覺，估計fans人數起碼多一倍

你走喇

LF2

咁我見到佢出ps4 dark souls remaster你又要理？
咁你理乜鳩人地興唔興奮 人地興唔興奮關你屌事？

吹大左 畫面 bgm故事 唔差 但遊戲玩法真係麻麻

以前dragoon d人玩到勁難先過到隱藏結局
點知都係bad end
今集得個帕斯卡村滅左
可能驚出bad end又比人屌
今集其實最正路係得返a2個個結局

又真係關事架
如果廠商明搵笨 都豬西都走去食
咁d廠商咪越黎越西囉 惡性循環黎

原理就好似有條仆街喺台灣撞爛人部車番香港cut單
咪整臭晒成個香港囉

至於你點用電腦 唔影響其他人
我理鬼得你將部notebook收喺褲浪呀

Gameplay上真係唔太好，玩左一陣已經覺得似玩緊難度較高左既無雙咁。
招式太亂打擊感好奇怪。
動作類同DMC呢類重視連技 / Dark Soul呢類Hare Core比既話真係輸一大截...

冇辦法 限米煮限飯
佢係有限資源做到咁既成績
就算 我唔覺得隻game好玩
我都收貨

結局BBQ? 係咪淨係打完E結局?
係就快d睇埋後日談
ultra happy end

Nier: Replicant 有冇ps4?

廠商擺明搵唔搵笨 係睇你點評價件物品
人地gundam fans覺得5百幾買隻game番黎再慢慢unlock dlc咁都唔關你事嫁喎
Fifa18大把人為左早2日玩 就走去比貴2舊都大把人在
件貨岩佢用 符合到佢心水 咁你理撚得人興唔興奮姐

而家你話steam都有得打 咁冇電腦既人想係ps4到打 咁係咪要問過你抵唔抵買先可以玩？

冇電腦嘅人......Goodest Point!
冇電腦唔好打機啦
正如冇錢唔好生仔咁 晒社會資源

利申: 中產立稅人

我有睇呀
但無放到係game就算罷啦
而家對9成人黎講都係happy end

攞隻辣殺黎比

你真係好撚柒 大撚把人唔用電腦喇 傻鳩
柒撚左 搵唔到point就躝番入你老母閪
你中產關人屌事咩 冇電腦唔好打機？咁冇電腦但全主機既人點算？拎黎睇blue ray?定集郵？

岩岩食完飯有人出黎比我撚下都幾過癮

仲有咩柒野未show出黎 想見識下

未玩睇咗幾個回覆即刻出返去
屌你地個撚個喺度劇透

屌 仲諗住望下你玩乜撚game咁撚高尚咁撚有品味
望一望屌幾個手機game post

未玩都入黎

冇架 睇你做小丑戲我睇囉
睇你個樣都係比篤屎你都照食果種人黎啦
完全對自己買嘅野冇要求

如果佢remaster得好d 真係興奮又點話
而家隨便喺youtube都成班人小佢喇叭
就係因為佢求鬼其呀傻仔

知唔知Quality點串呀?
我教你呀~
Q U A L I T Y
不如你抄100次呀

你search唔到我喺god of war個post咩?
咁咪你屎囉

知唔知SHIT點串呀?
我教你呀~
S H I T

又抄100次呀

hard模習慣咗之後根本冇難度，仲好刺激
屌三周目2B冇得閃冇得跑嗰啲仲on9，根本冇代入過角色
2B就嚟控制唔到自己甩皮甩骨，仲可以點郁呀
你同強迫樓下廢老同你跑100米，仲要快過你冇分別

劇情需要都屌 cls

慢慢打你啲手機game喇 你打gow又點？見撚到你堆手機game post就知你食開咩shit喇
快啲去站務台叫連仔幫你del post先喇
開幾個手機game post都可以係度評論廠商搵人笨柒
你食夠屎開個新ac再入黎慢慢吠喇

遊戲台唔岩你 快啲番番去apps台 課金抽卡喇

hard問題係一開始
中2下就收皮
而且段對話又唔飛得
我都係頂唔順轉番普通
結果可以頂到5下以上

Dark soul
仙劍

屌你玩手機驚就咪鬼學人講quality啦

見你咁多撚 我唯有轉一轉channel同你傾
算撚數撚把撚啦撚你~

對撚自撚己撚買撚啲撚野撚冇撚要撚求撚嘅撚人~
真撚係撚連撚生撚活撚係撚乜撚野撚都撚唔撚識~

三個字形容: on撚9撚on撚9

咁我玩gow又講唔講得?

一路打一路屌，三周目肯定skip劇情晒
nier game入面明明好多細節位，可能隻隻boss都同哲學家有關佢哋都唔知

MGS2當年放入game就比人話長氣
尼爾抽出黎又要嘈

我冇話mgs2長氣
所以我尼爾可以嘈

傻鳩

Dod/nier系列本來就係一個多媒體作品 nier automata原本仲諗住整手機驚

冇野講到連撚都唔講
真係on撚9撚on撚9
咁鐘意search 你search下呢個post邊個講"撚"先啦

呢樣睇功力
好似戰神咁都好撚多內容好長氣
但放係划船或者行路個陣講就配合得好好
現實典藏版地圖就放隱藏彩蛋

踩地雷

我夠知佢係想我代入角色啦
呢種表現方式我都覺新穎
但問題係做出黎個效果煩膠
仲有一二周目個final boss 動作game唔比人用刀/閃
係到禁住槍制慢慢磨 講出黎都好笑啦

仲有一開始序章玩hard 死左要由頭玩過冇得skip
未試過一隻game可以on9到咁
故事係正 但呢d位真係令到我好反感

未到check point死左冇得skip好出奇 hard玩唔贏咪返去玩easy囉

咁又唔得嘅 係一種堅持黎
好似戰神d人開戰神mode咁

問題係成個序章都冇CheckPoint...個序章亦算長又有Boss要打

冇錯 我都明難度係自己決定
如果前面唔係有人無端端提hard 我都唔會拿呢個pt出黎討論
但我覺得隻角色代入感同玩家體驗之間可以有更好既平衝點
玩normal一二周目final boss要用把濕鳩槍慢慢磨真係玩到我 磨左成個字都有佢又打我唔死 我又打佢唔死

長氣還長氣，我寧願佢放入game好過拆出黎要人搵...

哲學野唔係個個睇得明，當然我都睇唔明。但哲學本身就要你自己思考，每個人得出既答案未必一樣，依個至係隻game殺食既地方。

點解咁多傻仔玩唔贏hard就話隻game垃圾

唔係應該你地自己垃圾咩

音樂真係世界級

打歌姬首bgm真係毛管棟

利申買左cd

個音樂真係好正
但學樓上某巴打話齋，成日都係度鬥磨

我一開始都係講緊角色代入同玩家實際體驗之間既問題
係比你班死忠spin做"廢打唔贏賴地硬"
而且劇情同音樂我一直都話神 係遊戲性有問題
就以final boss為例 本身隻game打鬥已經好單一 boss戰仲要限制你既輸出方式 係玩家角度真係好悶同充滿作業感

用輔助機射成個字
真係磨咗好耐喎

帶下頭盔啫 話磨左幾個字又會比班hard神人笑廢
但禁住r2 唔放 只係避左右
問心 你真係覺得好玩？

其實一二周目隻尾王可以埋身打

會唔會係你怕死一直攞輔助機射就話打法單一

OK，我唔應該笑你打唔贏
咁你覺得有咩驚神作過NIER

故事神但可玩性麻麻

人生中第一隻game 打完del save 再打多次

同樣動作類型DS同BB已經好玩過Nier好多。
故事同世界觀亦唔覺得做得比Nier 遜色。

劇情夏娃發難
搞到2B 9S近戰系統壞咗呀
只可以用輔助機攻擊

冇玩咪扮有玩啦

有冇人知帕斯卡村點解會突變，同點解要㓕村

game play唔掂

不想玩

完全唔同類既game

其實個故事有幾神?

音樂就神啦

同埋9S hacking完全唔好玩

1日玩得晒

預左比人屌
不過真係悶到傻
個戰鬥系統搞到唔撚想繼續玩

hack都hack唔到仲話果part可以近身打?

HARD難度唔合理
敵人打你四倍
就算到後期敵人都可以兩三粒波波秒你
同劇情戰又少直接RELOAD位
解三座資源回收塔一死就煩到喊
彈幕Hacking唔比lock都合理
但中三次就爆
就算玩熟咗都係十次得兩次得 (我廢)

條友都唔知係咪YouTube睇人爆機當自己玩咗
喺到9UP

機械生命體本性係戰鬥，愛好和平先係扭曲
阿當死咗之後，夏娃暴走，成個機械網絡都跟手暴走埋，令條村嘅機械人回歸本性

睇過另一個講法講班小朋友點解要自爆
呢個講法關乎到帕斯卡代表嘅哲學同佢教小朋友【何謂恐怖】，唔係記得好清楚

但係佢地斷網架喎

Nier 1代果陣已有2D,彈幕完素
人設,故事OST同氣氛都無得輸
今集都有繼續果種風格

射擊係幾爽
不過射擊部份實在太多
多到會影響遊戲節奏
但仍然係好正嘅作品

所謂既斷網好似係假象,個紅衣女隨時可以將村入面/森林入面既機械生物"回復本性"

村入面/森林入面既機械生物所謂既斷網純粹係個紅衣女好奇如果班機械生物失去本性會點樣生存,所以應該仲係係個紅衣水既控制之內

可能我冇留意 射佢幾下已經入動畫

我反而幾鐘意hacking
三周目一開始直頭係快D比番hacking我
直到我囉起支長槍

普通料

Ching識貨

世界觀神級

上次都問過
咩係遊戲性
你地點定義
但冇人答我
個個講遊戲性差就完
我自己上網查”遊戲性”好多講法
都好抽象
唔會用一隻字差就講完
個個亂咁用就評完一隻game

果把長槍完全破壞左9S 個設計

..... speedrun 果啲人都射幾分鐘喎

戰鬥系統好撚垃圾

條友真係唔識㗎喎

隻game賣2B 9S嫁大佬
2号都唔係呢次降下作戰既人形
所以我咪講你有興趣先去睇，無興趣/唔睇亦唔影響遊戲體驗

異域鎮魂曲?

今集胃痛在d支線
最胃痛係艾米爾
一直為守護重要既回憶
不斷複製自己同外星人鬥足幾千年
去到月之淚個地底洞、聽到首歌、睇艾米爾解釋、再追返上集故事
真係不得了
即刻上itunes買返上集d歌

最後去沙漠打lv99艾米爾
結束佢一直既痛苦

仲有好多
自己睇啦⋯⋯

你要玩埋支線了解埋同前作關係

一周目就得

遊戲性 = 重複玩都唔會厭🤔

上面講哲學家既
隻驚真係用呢d reference用得好咩
Satre, Simone de Beauvoir
遊戲角色同個philosopher本身思想 主張有幾大關係
我只覺得有少少亂放d人名落去
堆砌所謂深度
尤其西蒙波娃
同歌姬接近相反

LM

我反而覺得點到即止 唔講太深幾好

Gameplay(遊戲性)
個人見解係指隻Game操作上好唔好玩
一隻ARPG既遊戲，最常既操作就係「戰鬥」
其次仲會有「升級角色」、「升級裝備」、「配裝」…眾多同Input有關既所有野
依d就係Gameplay Element, 合埋就係一隻Game既Gameplay

點為之一個好既Gameplay，你幻想下
Nier冇咗好靚既人設，冇咗動人既BGM，故事都好平庸
齋講戰鬥，響Open World行黎行去、接任務交任務、執下裝、升下級
你仲覺唔覺得好玩

但有時齋講遊戲性又係冇乜意思
因為遊戲係一種Collective Experience
你可以覺得一隻冇乜遊戲性既遊戲好玩 (聽落去好諷刺)
但事實係有依類Game，有唔少人鍾意
AVG，日本有Fate/ Stein's Gate，歐美有Heavy Rain/Telltale

唔通響遊戲都同大家引經據典逐句睇咩
用有趣既方法引導玩家認識存在主義算係做得好好
想知道多d咪自己查

剩係上面有人話2B中毒玩到掉制,夏娃射幾分鐘,HACKING破壞節奏,玩到有人屌鬼就唔算好遊戲性
我夠可以話汪達遊戲性唔好,行平地都會仆街,下盤唔穩係隻怪到FING黎FING去,結局變惡魔一條友都殺唔到正廢柴,成隻GAME我係炆到結局推佢去水池送死
但係如果爬怪爬到林克咁勁成隻GAME又會變到好易玩

佢主觀覺得姐
遊戲係一種互動藝術，你睇達哥玩Farcry5玩得幾開心，我自己玩到好似死老豆咁
即係有一個解謎能力差既細路，玩完Portal覺得好悶，閙隻Game點解要整得咁難
你又要屌個細路咩？咁人地都玩得唔開心，咪由人地屌
或者你佛口婆心咁教佢點玩，令佢知道原來係自己唔岩隻Game

Nier Gameplay大部人都係話一般般，冇乜好爭論

MGS
Last of us

你有無玩過架
無checkpoint無咩問題
之後死左都係返去執返條屍
問題係序章無得skip佢一大堆對話直接重開呀
再加上序章根本未教得切你點攻擊點食藥就會瓜
大把人樣樣game都係玩hard 包括我
都無一隻game會咁
所以先話佢序章咁鳩咋

呢個評論唔錯
尤其講到大家嘈得最勁既遊戲性方面

係咁拋書包=好哲學好有深度

其他嘢都算
但鎖視角係成隻game我最接受唔到嘅位

Neopet

尼爾寵物

當佢avg玩就神
動作game就b啦

音樂？

呢類Game 根本係Visual novel。
與其話佢係一隻Game，不如話佢係一本小說。
玩家當自己睇緊書咁當然唔需要有遊戲性

日本就好傳統用選項式黎揀唔同劇情發展
歐美就偏向用將選項同QTE混埋一切黎用。

但我唔覺得Nier係一隻咁既Game

2b嘅任務係當9s查到人類已經滅亡就殺左佢（唔肯定係咪呢件事），咁即係2b神早已經知？定係等司令落命令就殺？咁2b唔會想知點解要殺9s?其他人又唔會覺得奇怪

1. 冇話過NieR係AVG，只係舉例唔同類型既遊戲，對遊戲性既進求唔同
2. AVG經常畀人屌唔係遊戲，就係因為缺乏遊戲性
簡單黎講，就係缺乏互動，齋睇唔可以叫做遊戲
至於要有幾多遊戲性先叫做遊戲，就你自己feel free點諗就點諗

電腦版災難級優化

辣殺驚

始終都係冇驚神過 GTASA
I'll have two number nines, a number nine large, a number six with extra dip, a number seven, two number forty-fives, one with cheese, and a large soda!

動作方面同廠嘅魔女同密桃雞rising仲正

Automata 動作方面有明顯簡化
今次受歡迎都係音樂人設方面易入口
故事氣氛營造得好

成功吸引咗一班唔玩動作類嘅玩家
連女性玩家都相當多

無玩開動作game嘅人覺得爽
玩開果班覺得意猶未盡

為人類而戰係大話
以9s嘅智能，遲早會發現
所以2b其實係2e executioner
佢存在目的就係為咗殺9s

其他人suppose係唔知
2b 一直都知遲早要殺9s
9s 都知道要死喺2b手上
因為2b已經殺咗好多次9s

9s洗晒記憶
都仲有序章自爆前嘅回憶
代表佢有可能每次偷偷地back up 咗
關於2b嘅片段

我建議你買個手制打
同埋pc閃避 兩下a/兩下d 好似係

要玩家自己mod先fix到
SE社真係痴撚線

間廠根本當pc玩家係狗
中文冇分
一出時又多bug

見到steam d評論，一見ps4版減價就買左

智障級設計
響Keyboard玩double tap
要預判幾多先迴避到

不過無限迴避係破壞晒平衡

x2

ps4 版特價平過Steam

垃圾game
200蚊買咗隻2手翻黎
過咗1周目同9s半條主線
太悶頂唔順 250放翻出黎比個毒撚

down過試玩版 悶到ON99
唔好同我講劇情點點點
總之玩法無聊係事實

就係玩完個試玩版我先想買
玩法幾吸引

所以某程度上我覺得DS和BB真係做得好好。

唔撚理劇情既人：我係唔撚理，見怪就打見Boss就殺。劇情WFC。Cut Scene夠少。遊戲性好玩就得

理劇情既人：睇返物品描述，人物對話和設定先發現原來世界觀，故事同遊戲系統Match得咁好。

一來啦，其實我覺得ds係唔夠budgets先唔做咁多cutscenes姐
btw我覺得戰神果隻空閒位加插對話幾好

咁即係2b知道為人類而戰係大話？

250萬銷量都可以俾連登仔話垃圾驚
你可以話吹大左
但大多數評價都係讚音樂故事同人設
Gameplay 係有進步空間但一定唔係垃圾級掛

2b唔知

佢只係收上頭命令去殺9s

作為一隻game遊戲性差
始終好難上神台
但劇情真係近年最佳之一

最多人玩既game咪神作囉 幹樓主

晶片做得最差
合一張+8要打256張+0卡，但佢完全唔夠位要一路打一路丟
有d卡得某d怪先可以打到，打返黎d卡數值大過某個數係冇用，有時打一日先合到一張菱形+8
然後同你講有時一張+3再加一張+4就有+8效果，佔既格數仲少
佢個排序方式搵晶片麻煩，擺放晶片又麻煩，又唔顯示邊張係新晶片

巫師3 , GTA V , ZELDA , P5 ......

鍾意玩horizon gow4 巫師3呢啲西方game多啲 日本game硬係覺得好毒 MHW例外

叫隻馬出嚟叫撚到2046都唔出嚟
係戰鬥系統令到我條氣順返啲

第一部機係ps4?

人係咁
鍾意隻game就無視缺點讚
唔鍾意隻就放大缺點踩
好多人成日話遊戲性差
但定義下係遊戲性得兩三個講
危

steam版double click方向鍵dash呢個設計真係終極戇鳩

遊戲性都叫差，最多咪叫有水準但有改善空間，點會叫差，玩法咁多變化都叫差唔知你地打開咩game

劇情s
音樂s
戰鬥系統b

係扺玩既

可惜佢系統都比較入門呢

Open world,但無咩可以做嘅事/互動性唔大 ，探索動力較少

RPG元素發揮唔到應有作用，hard10lv可以打30lv,代表等級制唔work,反映唔到角色強度
升級可能係悶，但至少等級代表一個玩家遊玩進度同埋角色能力基礎，但automata 升級可有可無
你只要盡快解鎖晶片位，遊戲已經近乎必勝，你無咗練功進步嘅動力
武器之間差異過少 頭一把武器已經夠玩到尾，唔同武器都只係reskin

動作方面，玩開無雙覺得佢爽
但玩開同廠嘅魔女/MGR ，佢系統就過於基礎
連技比較少，一武二武理應可以組合大量招式，但每把招式太少，連按，長按，空中
佢易上手嘅程度係同無雙差唔多，正方三角可以9chok 都打到華麗招式，所有武器連法一樣
唔需要你去背招式表，玩家無咗磨練自己嘅學習期，一開波就正方三角周圍fing，一直重覆其實都會悶
有劍氣之後，用咩武器都可以拉開距離屈，長槍同拳套都變晒遠攻，打法就更單一
迴避可以9放而無任何硬直/疲勞，玩家實贏
當你打黎打去都係Google Android，果種無雙感就更加重

當你抽走open world ,levelling system,近戰
呢隻遊戲仍然係成立嘅時候
證明佢系統唔夠完整

玩家更投入嘅係世界觀，故事，音樂，
藝術性多過遊戲性
可以玩到3週目只係因為故事正，流程較短可以speed run 開結局，否則再玩動力有限

故事音樂係好神，
其他方面正常表現

你講果d完全同意
唔係班冇料扮專家一句遊戲性差就講完

但諷刺既係, 係2B令9S想留住記憶

A2可以話係2B 人生嘅if 路線
就算2B 一開始就忠於自己意志，反抗Yorha Project，佢可能有一日會知道真相，

但無論如何，佢終有一日會再遇9s,親手用白色契約，手刃佢自己最重視嘅人

當樂園小劇場上演Romeo and Juliet，
一直重覆，相愛相殺嘅命運⋯⋯
2b 一直反問同一個問題：
(2b or not 2b)

To be or not to be, that’s the question

條友真係唔識架喎

自己唔識google咩 人地老奉要打咁大段字去應酬你幾個字既問題？

一早google 完啦
個個定義唔同又抽象

樓豬皮亞卡箱Pierre Cashon 贏左今晚打老虎未？

今朝返工仲聽緊隻sound track, 回味下d劇情同結都仲覺得幾感動,
遊戲性又唔係咁講到咁差喎, 咁多支線發展同唔同地形個地圖設計我覺得恰度好處

買左珍藏版最貴個隻，乜都有
無後悔過

講操作複雜性你可以自己Google下招式表。Nier既操作複雜性連大部份無雙都不如。
攻擊中派生黎黎去去都係一樣，完全無分別。
正常Combo接長按同正常出無分別。弱攻同強攻無論係第幾段派生都一樣。
小型劍同大型劍強弱調轉派生又係同一招。
射擊同近戰又難配合黎連技。射擊自動瞄時出近攻又會斷射擊瞄。
要做到同時用除非你一邊近戰一邊搞鏡頭手動瞄啦。
你睇返DMC點樣做射擊同近戰攻擊連技
射擊可以令人物／怪滯空，有爆破吹飛，部份人物可以攻擊同時射擊
唔同射擊，特殊技能前置時間短可以拼入近戰連擊
(而且共用一個瞄準系統唔使玩家手動瞄)

拿返之前出既Fate Extella黎講，唔同弱攻擊下派生強攻擊會有唔同招式
每個人物弱攻同強攻操作方式完全唔同。(成隻Game講緊有13個角色)
而你Nier只有四種武器，三個人物大部份動作，攻擊模式共用（少數唔同），打起黎感覺一樣

而且連擊連得好無撚用，升lv加傷害先係最實際。一般動作遊戲，例如DMC講緊角色升級係解鎖更多動作招式黎比玩家運用更多唔同既連技打出傷害，唔少無雙一樣有呢個設計，例如上面既Fate Extella係解鎖派生同增加攻擊Combo。

你Nier升武器同角色有冇呢件事? 無。

其實唔講咁多係因為講黎都無謂，你自己有玩開無雙，有玩過動作類遊戲既，
一玩落Nier就會感受到個手感同連技係唔多合格。一路玩落去變化又少，
其他無雙/動作類遊戲講緊你未玩熟一隻角色已經會有機會比你掂下其他角色/武器/特殊連技。

即係遊戲性=操作性 ？
一早知操作唔夠
但關遊戲性事？
點解唔直接話操作性差

簡單黎講: 角色操作打法只係影響遊戲性既其中一種要素。但唔代表整個遊戲性。

其他仲有好多野會影響遊戲性包括關卡設計, 成長曲線, 敵人設計等等好多好多野。

而nier唔係只係操作性差。咁梗係唔只係用操作性呢個字

不如你簡單去google乜野叫遊戲性先啦。唔好衝出黎柒

咁你剩係講操作性
咁就代表晒遊戲性差？
都話google左啦
個個定義唔同又抽象
又投入感又又滿足感

不如你比條link我
一個話連音樂畫面投入感都計
一個又話唔計
一個又話玩家可以做什麼

其實我覺得真係好簡單。
首先你問下自己Nier係一隻咩Game？幫你答埋ARPG。

Wiki有個簡單的定義：
裹面講左有三個要素：使角色成長繼續冒險的RPG要素、對於戰鬥場景的動作性處理（非選項式戰術，考慮到操作時差等的處理）、解決隱藏謎題或機關的冒險遊戲要素。

好啦，咁要點樣講Nier有冇遊戲性？自然就從佢既分類提出既主要元素去出發。
咁你點解會覺得一隻ARPG既動作元素係唔計落呢隻ARPG既遊戲性呢？

仲有我上面係講左操作同埋角色成長，唔係剩係得操作性。
另外如果你覺得操作性係動作遊戲唔重要既話。
不如你問下自己如果動作遊戲無左角色操作呢個要素仲算唔算係動作遊戲?

幾時話唔重要
剩係想講重點講”遊戲性”差
我知遊戲性包好多野
呢隻game點都唔會叫遊戲性差
你講果堆野基本同意
以低成本小眾 arpg黎講算合格啦

我覺得已經有人講左個好好既例子。
假設你飛晒所有遊戲劇情。無視個畫面同熄左個BGM同語音去玩
（效果音包括係遊戲性入面，因為玩家可以靠音效黎判斷敵人／確定蓄力完成等等，所以會計）
然後玩落覺得點。

我自己就覺得玩唔落去。BTW你既然話遊戲性唔差。又成日叫人比例子。
咁講得出Nier好玩係邊未? 唔好同我講劇情畫面音樂做得好喎。

其實你話某女星靚唔靚, 會唔會淨係睇佢個鼻
淨係睇佢個耳
5官面型加埋晒先係呢個女星丫麻
唔係話你唔岩, 不過我覺得睇野係整體去睇

問題係依家講緊遊戲性唔係講緊整體
例如我問你某女星個樣靚唔靚，你都唔會答我佢身材好好個波好大啦吓話。
好似一條女J唔J得落都係，一條女個樣好靚，但原來係超級大肥婆黎既
咁你都J唔落啦。

咁講好多game都玩唔到落去
除左競技 益智 音game
如果係咁我witcher bb ds 人中 p5都玩唔到落去
最近得mhw可以冇靚畫面劇情bgm都玩到

“遊戲性”同好玩唔一定有關係
好唔好玩好主觀
遊戲性可量化
劇情畫面音樂點會表達唔到”好玩”
我個人而言nier算好玩

即係你睇書或者睇戲會覺得本書或者套戲「好好玩」

過山車「好好玩」

「好玩」有兩個意思
一係玩家對成隻遊戲既整體評分
二係玩家覺得遊戲性好

拿我從來都係講緊2
唔係講緊1，有人要出黎講遊戲性好好，
但將遊戲性個意思拉到變左1咁。

Gameplay is the specific way in which players interact with a game, and in particular with video games. Gameplay is the pattern defined through the game rules, connection between player and the game, challenges and overcoming them, plot and player's connection with it. Video game gameplay is distinct from graphics and audio elements.
wiki解釋

有冇睇到個大前提係interact?
你睇cut scene既時候同隻game有interaction嫁？
畫面當然要有，唔通你黑左個畫面會見到敵人係邊？

我講緊唔計畫面係畫質，建模精細度。唔係講緊Player肉眼見到既Hitbox呢類遊戲性要素。

條友就係話喂畫面音樂都計，又有人講劇情都計，但從來無視interaction個Part

好嘅劇情,音樂可以引起玩家共鳴,帶動情緒,
但係同遊戲性無關

玩家實際遊玩嘅部分係跑圖,升呢,戰鬥
Automata作為ARPG, ACT同RPG部份都太簡單
個體驗唔太完整,佢似包住RPG皮嘅AVG

敵人經常重覆,見到鑽油台真係屌出聲
戰鬥都係拿拿聲打完去推劇情,作業感偏重
令玩家想玩落去嘅係劇情發展

玩家對戰鬥部份有要求,係因為佢掛住ARPG個名,仲要係白金開發
但偏偏動作性同角色成長部份較弱

好多跑腿任

我心目中既神作 但客觀睇佢前中期都平淡 只算得上好有誠意既佳作
場景同音樂真係好好 最中意水城既音景同機械人村

頭先睇完1984電影版
NierAutomata個故仔原來都幾似1984